對今日感到失望嘅入一入黎

今日雖然對家好似贏撚曬咁
不過我地有咩輸咗？中大全部撤走 無人被捕
RB被人清 有咩所謂 要整返唔洗10分鐘
再加上今日有解放軍嘅事件 可以煲大佢

所以當下首要目標係認清前路要點行
（搞和理非活動定繼續各區開花）
唔好因為一時嘅挫敗而慌撚咗

加油

push 721 831 101 1111

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

Push

總之大家認清一個點
無論兄弟手足做啲乜都唔割
如果人哋做嘢你唔同意你就行開就算
唔需要批評
我哋只有一個敵人
支那共產黨

我哋只會批評支那同埋同佢哋相關嘅物體

係呀 我地而家贏緊5比0呀

yup 即使係一個和理非 唔百份百同意勇武 但都唔好割
我地嘅支持好重要 佢地付出嘅代價 係值得我地景仰

我哋冇贏到一場都冇贏到
正正因為咁我哋必須要贏一場漂亮嘅
果團火要keep住
所有發生過嘅任何事都唔可以唔記得

咪由得佢清囉，唔覺有輸到。
唔好當香港人係傻嘅。

咪係 要整返真係好容易 佢地清到隻狗咁款

好多五毛新AC，大量五毛分身。
記得REPORT

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

聽日嘅情況應該同今日差唔多
咪當休息囉
禮拜一 香港人王者回歸